2019年都黎緊，有冇咩野目標想係新一年達成？

想學一種新既語言

永遠都夠洗 永遠冇野煩

破處

香港獨立

溝到女

叫雞百人斬

希望ot有補水

我已經寄望到去2020年完結前會有女朋友

減肥唔減波

自殺！